點解藍絲仲敢去食藍店

如果有手足係入面做
一路煮
一路係個心到講
食藍店阿 藍絲阿
再加啲口水入去
啲藍絲點知
祝你地係藍店係得開心啲

黃店有藍絲都係一樣

係咩 藍絲咁撚低eq日日對住佢最憎既野都頂得順

最好係咁

黃絲高eq

唔使藍店啦
foodpanda 啲手足已經夠晒on9

黃店一樣

點解香港人仲敢飲東江水
唔驚中國落毒咩